嘩，你著T-back 坐mTr 既

老g

你

淫婦

捉住黎推

正面圖

lm

樓主係波台之福

透到呢

係咪鬼妹黎

港女

點解可以追住黎影

咪係， 不安

開工唔好攪人啦

卡勞條女

影我？
報警

有張影到唔係tback
不過係攝左入去

比人拉撚左

仆街啦你 比人發現到

樓主比人拉左？

好矮， 條女有冇160

個樣算整得唔錯

追住黎影

變態佬😱

明張目膽, tree根

人地得罪你？你咁樣人地仲有面 開心一下 但好衰格

幾靚女

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

條女上緊連登見到有個post叫「嘩，你著T-back 坐mTr 既」

嘩

樓主俾人拉o左?

影夠未呀
行啦好無 我仲有客

最尾果張笑左出黎

條女碌碌下連登發現自己羅友上鏡

好正，好想隊塊面埋去個pat度起勢舔

你意思...樓主職業係.....?

俾人拉左未

其實我覺得好撚正！ 法官大人我屌

痴撚線

發現左？

無啦啦俾人放上連登…

正面相突出到眾裏尋她的感覺

唔追住影你邊有得睇呀，咸濕佬

西口西面好正

追住黎影 痴撚線
仲要俾條女發現

樓主已經比人拉左

聽日就提堂

條女幾正喎

等聽日報紙揾樓主

事態嚴重，務必留名跟進

條女好撚正
條裙同對鞋

淫撚到返寫字樓拉高小小條裙叭起到，直接

俾左幾錢條女先上得返黎？

正面張相笑到仆街

第二

有啲似泰仔，有冇J

有無低炒

Dat ass

唔撚洗再講

我屌

陳蕊蕊

條裙透既，洗唔洗咁撚淫

一坐低就走光

好正

去左邊呀樓豬
what next
唔通..

好撚淫

好想伸手入條裙裡面撩佢

麻友？

好淫

哩

留名

樓主仲未上水
應該比人拉撚左
已經mon住毒果新聞

辛苦晒樓主

其實個絲打都上緊高登 見到自己俾人影緊

你個user name好正

個鼻有可疑

對眼都有......

法官大人？

樓主俾人拉左未

我屌呀

誠に、あなたは発表すれば、私は本当にこの事を警察へ届けて、警察はあなたの居場所を捜して、それが法に触れるかどうか調べます。私は真面目で、談笑なんてないです。あなたは私に「通報ペニス」、「正義ペニス」と付けても構いません。

こんな「一時の楽しさ」は当事者にどんな大きな傷付けを作るか知っていますか。伝えていったら彼達は人々に直面しますか。この写真なんてクリアしますか。あなたたちは楽しんで見るでしょうが、彼が家で泣いているでしょう。人は時にはとてももろくて弱いです。彼女は事件があれば、あなたの良心が過ぎてすまないと思っていけますか。

私はあなたに発表する前にすこし慮ると勧めて、ピーナッツ友に影響されないでください。

ここの人は何か見えれば、ほかの人の感じを気にとめません。そこでは字もいくつわからない子供がありますから、あなたが自立的判断ができると希望して、ネットの暴力を助長しなくて、人に損を与えるのは自分の利とならない事をしないでください。

P.S. そこは、私は間違いを見ていなければ、黄大仙です。あなたの居場所の知りたい時は、少し計算すればもう知って、IPをチェックしなくても構いません。

public class CallPolice extends ChiuPassage {
public static void main(String args[]) {
if (photoPosted) {
callPolice();
}
thinkTheConsequence();
thinkTwice();
System.out.println(getYourAddress());
}

private void callPolice() {
Police police = new Police();
police.goToYourHome();
police.judgeIfYouHaveBreakTheLaw();
}

private void thinkTheConsequence() {
boolean hurtPeople = true;
boolean seePeople = false;
boolean photoClear = true;
List<GoldenMember> gmList = getAllGoldenMember();
for (GoldenMember member : gmList) {
member.setHappiness(true);
}
boolean peopleCry = true;
}
private void thinkTwice() {
List<PeanutMember> pmList = getAllPeanutMember();
ignoreThePeanuts();
for (PeanutMember member : pmList) {
member.setConsiderate(false)
member.setKid(true) ;
}
judgeYourSelf();
dontPromoteCyberViolence();

}

private String getYourAddress() {
// return getAddressByCheckIP();
return getAddressByCalculateAngle();
}

private String getAddressByCalculateAngle() {
return "Wong Tai Sin";
}
}

樓主rip

戰鬥格

師兄 受我一拜

好袁潔瑩feel

清真心幾高質

其實之前貼過，但標題改得唔好
信我，緊係正野

有人講我愛麻友友
今晚十一點有下集

留明

我愛麻友，想睇埋下集

今晚post

早d

冇寫多圖但多圖

全世界都知你係咩啊

知道標題重要未
罰你拿拿聲出埋下集

諗標題好傷腦筋

我愛麻友友

g

幫襯啫

趕住翻工俾老細屌？

嘩 屌你

人妖

Bye

好想瘋狂帶佢做運動

咁都老? 好正wor

個樣有d似某𡃁毛
但唔記得叫咩名

你到底跟左人地幾耐

好似楊怡

卡勞兄 請post

post 左了

嘩，你著褸屌裙T-back 通sTreet走既

以為同一人

我都俾哂圖了

此風不可長

其實我都覺

樓主呢 拉左未

留意左樓主好耐 超級高汁

樓主最後一張圖 真．高汁, btw, 一路好走

連登英雄👍👍👍👍

笑死